達哥玩古惑狼真係好笑到仆街

好耐無見達哥打機打到咁開心，每晚都keep 住病發

重覆睇住條女pp博士女女女

咁打法有排卡

邊撚個

黃洋達

撈味好重

又有幾撚好笑呀

哦～原來如此

臭青蛙

darksoul後冇追佢直播
呢幾日見佢玩古惑狼又追番
達叔玩呢d益智陰濕game係好好笑

明明馬騮嚟

好想睇佢玩 metal slug 同 怒首嶺峰 一定笑到仆街

好想睇佢玩dead rising4 法蘭西

OctoDad笑死

笑撚到仆街

古LU古LU家~

想睇達哥玩gundam versus

比隻蜥蜴嚇到跌落街幾次

咕嚕咕嚕加

達朝話

笑到抽筋

女女女關彈5下個箱連數都唔計都比佢過到正宗-6

你個.........bulubuga！

抵吖

其實唔挽open world 嘅game會好睇d

最想睇佢破防爆粗姐

騎野豬個度先笑到甩肺

-6 跳過去過關

希望今晚會

成炸小學雞
心智未成熟先睇達哥
成日係到鳩up譁眾取寵
識睇一定係睇笑波子同大J

得啦，想要人注意下你就直接講啦

挽你老母

睇下咩open world囉
純粹整大個地圖冠名open world自己玩都悶啦 內容空洞

講完覺得自己好好笑？

哩排成日唔準時又賴壞電腦搞到連fifa都無心機聽台
不過前晚睇古惑狼真係好歡樂，好耐無笑得咁開懷

我屌你咩

雖然真係好撚小學雞但真係好笑

遲D希望佢會玩 knack 2
只睇佢玩d小品game

例如隻horizon 自己玩都覺得悶

真係唔知有咩好笑。。。。

抵你俾人女女女

WOW好叻

你由佢繼續J 大J la

真心好過上一隻game好多

睇人數就知
上隻GAME先得6000
今次古惑狼有八千幾

好屎
玩到吊橋個關未？
我諗要卡兩日

TAT : 即刻修正, 超勁

有班小學雞話垃圾game
就知仲係00後

呢個真 吊橋真係好易卡關我都卡左兩日

吊橋識行繩會易過d
睇佢到時有無偷玩or偷睇攻略

00後正係玩d 19 open world game
唔好怪佢地啦

真係好好笑
好耐冇睇達哥睇得咁開心

But you died

根本全撚部都係垃圾

呢個好笑

nearly perfect but you died

真係好好笑 十點半keep住笑到去十一點半

呢隻令我追返
童年回憶

低能仔

前晚有一關
佢用一命換一命先世界級

真心咩

仲有明明自己見集蜥蜴嚇親
向後避而跣咗落街
跟著仲要屈隻狼驚蜥蜴

講真嗰關要一命爆箱又係癲D

輕鬆小品
納克 八爪魚 俄羅斯方塊 變形金剛

Show Blocked User - 大條·道理

挽你老母

打街霸、鐵拳都幾好笑

屌你老母 死撚左佢啦你

眾人皆醉你獨醒

抵啦

TAT:古惑狼你真係day能嫁

佢玩得好激動

比棵花食左 阿阿阿

低能仔～抵啦

wow痴線，咁都死，低能仔～抵啦

抵啦抵啦抵啦

這就是現實

陳介達

陳玠達

為左攞條命自殺重玩，天才達

如果有玩過隻game就知達仔真心廢同真-6

佢好似想開晒d箱

點知but you dead

呀!!!!!!!!!!!!

胃痛game都玩到變搞笑game

角度咁難就都要跳到上去先得既

挽你老母死全家

Switch 係咪都有
諗緊買邊部機好

古惑狼唔係sony 獨家咩？

爆狗個個笑死 係咁跳去隻狗個位

唔好睇少呢隻game
尤其第一集係好難玩下
之後吊橋果兩關實有排卡

第一集係三集最難玩
lm睇佢死極都分唔到嗰3種顏色木板

咕嚕咕嚕架

琴晚大大聲「NO!!!!」
笑撚死

咕嚕咕嚕架！

都喺玩一陣唔會元玩，卡到咁，玩NIER仁王啦

達哥玩呢隻果時嬲到破防 勁好笑

應該唔會玩尼爾
尼爾嚴格黎講要三周目先爆機
我諗達哥就算玩都係最多一周目 冇意思

訓左無睇 琴日無開台？

又可以比古惑狼條女比博士女女女了～啦啦啦～

睇*

好撚仆街
又唔記得張圖邊個幫佢畫

個兄弟好慘

成三日都可以唔記得

大呀大呀大呀大呀大呀

有live ?

live玩緊吊橋關

吊橋啦

會卡幾耐

睇到又肉緊又笑死

達哥都叫玩得勁架啦

如無意外聽日都係依關架啦

呢關真心難玩
攞白金匙或者舊版一命齊箱既人堅屈機

之後係咪仲有關係吊橋跳龜
我個關卡好耐

係
high road...嗰關大佬級

嘩

咕嚕咕嚕架

嘩！

笑撚死我
本來可能過到

中伏

林美香

都估到啦!!

個窿既視點真心19

抵啦打鞭仔

笑到我

弱智仔

OT過到

終於過到
D龜真難

之後仲有關更難既吊橋
要不斷踩龜

其實算好勁了

無錯比預計中勁
呢關大部分人第一次玩
其實唔會好得幾多

一路玩一路講野都可以過到關
其實真係幾勁

睇得出呢隻game達哥好投入咁玩

咁都過到

達哥真心勁，呢關我卡左半日先過到

咕！嚕！

相信粒腎

佢玩依幾日我都笑到抽筋

屌你老母

屌解咁

咕嚕咕嚕架 咕嚕咕嚕架 咕嚕 啊

得返0條命諗住有得睇博士女女女然後自殺大笑到仆街

好睇過玩咩垃圾地平線

個窿

佢係咁大叫同咕嚕咕嚕架 黎過關
笑到我仆街

屌解呀～

in 腎上線, we trust

個窿真係陰死人 不過達哥嘅反應真係好正

the high road難到on9

呢排佢成日ot同去活動 多左唔直播會唔會過多一兩年就直情一星期直播一兩日

是正常吧
年紀大+做ceo
都要成家立室啦達仔
最多玩多2-3年
應該只會越來越小日子直播
請珍惜達仔

叫黎狀膽3l

一隻古惑狼就分左個年齡層出黎，對古惑狼冇興趣叫轉game嗰d一定係小學雞。

而家小學雞連打機都易放棄,唔知打機既樂趣

仲有關橋，果關真係痴撚線

唔係要你講馬要跑得快過馬

唔該你直播全程睇達哥玩古惑狼忍到笑

哇 死仔包

我個fd前排買左ps4,我借左隻dark souls 3同畢邦比佢,之後上佢屋企見佢細佬話到掟晒手制玩左陣就放棄

講真 以佢既名氣
全職打機都夠搵食
分分鍾多過份正職
我都唔覺達哥會唔做

最撚憎係d on9仔成日話人fake

未撚玩過唔好出聲啦 尋日提達哥有隱藏 信心之橋
有班友係chatroom洗版話fake

同埋 想講枝咪真係拆左，又有班友話無 fake

達哥新潮語
要相信自己既腎上線
要相信自己粒腎

九點半又要咕嚕咕嚕架！

今晚開唔開live?

希望佢可以玩曬三集

強暴狂尼啊白痴仔

你地當達哥流？
半個鐘就過左

其實覺得達哥打機廢果d究竟係真膠定假膠 定係我真心左？

古惑狼不斷挑戰幾撚正
依家啲小朋友中學雞好易放棄

關你閪事咩廢柴

今日上晒身

今晚勁咗好多

有時大叫耳機撚好辛苦

即奶野

冇尋日橋咁難

準左好多

俾吊橋鍛煉過係唔同啲

陰公仔

就嚟有40把5星武，升唔撚哂

錯po

嘩屌解呀

聰明人食聰明豆

哇！！！！！！！！！！！

信心之橋

玩TNT bonus我笑到停唔到

條箱橋一take過

又but you died

今日chatroom

toxic waste差D俾佢拎到blue gem

真係好難玩

聽日都係依關

跳咗咁多次龜仲係咁屎

今夜呢關比著我玩一定掟手制

笑死我

屌, 而家呢關難玩到ON9

PS1版呢關都要一命齊箱先有gem架

可以玩幾日

班製作人到底經歷過啲咩野先整到隻game咁折磨人

尋日試咗我十次八次到
呢排玩舊版到8X %
每關要一命過好chur

跟本唔係de唔delay問題，係有班人最鍾意鬥氣，郁啲就起曬鋼
兩邊都係

shut the hell up!

卡到4096

長阪橋

跳龜係應該助跑跳定跳到隻龜反肚果下就即刻跳?

邪道

屈繩可恥

尾聲嗰到無位比你助跑
呢關講手感同極度專心

失the hell up

今晚笑到抽筋

咕嚕咕嚕架彈走左隻龜 笑死我

走邪道都冇用

又話唔會屈繩 抵啦 邪不能勝正

要一Take過彈上去就二段跳
彈左上去轉身=冇左助跑

剛剛自己玩都玩到燥底熄機

睇到都覺難玩 好想買

鬧古惑狼做生滋狼真係笑到仆街

陳停經

點解今日冇達哥嘅

電腦大爆炸

電腦壞左

成皮野咁就冇左

生日快樂

新電腦咁快壞

其實我唔太明
咁點解街霸佢又直播到?
佢唔係2隻game都係ps4?

古惑狼好多位要一口氣過,佢廢事玩玩下壞機,miss左佢過關,所以打幾舗鐵拳唔玩古惑狼

街霸唔似古惑狼
打下online就算斷左睇唔曬都無所謂嘛
頭先佢都係直播得十幾分鐘街霸就收左皮

屌晒你地全部人

又黎

好勁

slippery climb都卡
唔使旨意玩stormy ascent

push

卡卡卡卡

笑撚死我

頭頂有屎

卡阿叔

終於過到

笑死

玩high road拎到gem

係咪弱智呀 嘩！！！

如果佢想拎relic應該得頭嗰一兩關先拎到

果隻鐵拳7黎唔係街霸黎架巴打